跆拳道係地球上最強武術

護具有護手，護腳，護頭，護身，護陰
俾小朋友學都唔驚整親
不服來辯